有圖 求助 慎入 皮膚病

老豆手臂生呢d野
有冇人知咩事

叫完雞,甩左套
下世再黎過

仆街真係有圖

疣？

玩撚完
咁就一世

你講黑色定紅色果啲？

一粒粒個d

黑色個d已經一段時間 都想知下

係咪好耐架啦？
個樣係似疣

係
點醫

有冇藥膏推薦

建議巴打你去睇醫生穩陣啲
中醫西醫都好

咁多粒去搵皮膚科做冷凍治療好啲

愛滋？

應該唔係

本身應該係
但老豆用偏方變成咁
而家成熟哂 係咪應該用藥膏較好

？

去睇皮膚科會唔會直接啲
係child登問你估有幾多會認真答你又專業